恆指月線圖MACD

周線*

macd比小學生睇

hsi weekly 50ma

2008/01
2008/05

2018/06
2019/05